奇雲道爾在嗎？

想念你...

狗黎...

即使身邊世事再奇雲道理

狗有性，佢無

佢愛滋死左

@祖赫特

佢好聽教 岩岩學識比手仔

死259

但佢真係曾經高質

呢條友由始至終都低汁喎

未25前

果陣啞仔黎 仲衰過C馬叔

佢唔出聲最高汁

已經feel到佢入黎會叫我做狗先

大家都是反曼手足
尊重一點OK?

今日工作辛苦嗎？

卡勞曼迷黎

最叻放低舊膠